命仔得一條，裝備唔對等唔可能肉搏，要諗其他方法

命仔得一條，裝備唔對等唔可能肉搏，要諗其他方法，唔好困死係直接對抗

參考伊斯蘭教信徒

CQC、夜貓式偷襲